請教絲打邊隻鑊蓋好用？

有冇絲打有用開？ 屋企果隻甩左手陃，要買過新

手柄可以配

Buffalo牌好撚硬淨，屋企用緊不過應該貴？

邊度有得配？

唔駛好用 最緊要平
反正成日跌
最好唔好太硬身
R咗整唔返

五金鋪

五金店
或
家居店。屋邨嗰個家居店

擋子彈用？

買隻玻璃蓋，睇埋入面方便好多

係喎，玻璃知道熟唔熟

但玻璃個手陃通常唔好揸

唔會呀

都係揸住獲頂粒黑色膠咋嘛

咁唔係反轉左咩？

咩反轉，果個位係比你揭蓋架喎

SOR我好亂